當選的區議員應否使用政府資源養藍屍令他們變黃？

大家都知道，少數派(建制）一直都以民生小福利令到藍屍（尤其是老人家）一直死心塌地的成為投票工具。

到咗而家，泛民（多數派）應否繼續同一工作方向？令到藍屍變黃呢？

我自己嘅睇法就係應該嘅。

原因在於如果唔做嘅話，藍屍就會認為少數派比多數派更加懂得及重視照顧民生。到再有需要投票時，必定會再投少數派。但如果我們繼續做，甚至做到比少數派更好的話，到再有機會投票時，他們便會轉投多數派。

我諗未來三百幾個新的區議員都會就呢個問題去考慮究竟點樣做先至好，大家有無咩意見可以俾佢地參考吓呢？

更多元化，有創意既蛇齋餅，務求係入到屋既，增加議員既瀑光率，創意方面睇文宣手足就知贏硬少數派一大截，靚而又實用既小恩小惠應該好殺食

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

其實係，可以係一日遊呢啲，又可以加入文宣元素，有得食有得玩，你收翻成本價未得，問題係泛民要真係改變肯做嘢

[警世]睇泛民評論似乎佢地仲未理解“含撚投票”本身有咩問題

唔好講話養，你比心機
eg 探老人，區內活動，過65歲派野，資助吓
起d 比人感受到你存在既野， 𨋢，斜台，提款機

佢知你有做野，你又唔神穩（新年先出現一次，個辦公室長期唔開）
投番比你機會係大

手足，我係 P 仔，可否幫手推下？

我真係想連登嘅手足講多啲意見，俾候任區議員參考下。因為大家都知道，佢哋好多都係臨危受命參選，並無從政經驗。

梗係要啦 可以幫到唔少黃絲手足 有翻啲正常既屋企人

真心希望佢地要做好，唔好4年咩鳩都唔做，一定會陀衰家......

得閒幫下手推我冇所謂，另外可能inbox佢地fb表達下意見，叫佢地諗下呢方面點實行，如果唔係呢邊吹到天花龍鳳都冇用

多謝先。

我其實係想啲候任區議員決定點樣做之前，有機會可以睇到「大家」不同嘅意見。

可唔可以立法會選舉一車車咁運佢地去投票？

應該

拿拿聲拎政府錢印幾萬個自己名嘅月歷/環保袋/買餸車出去派左先

個名打左入屋先易辦事

最緊要係聚到人氣

其實建制奶共派做咗咁多年

有咩方法係work
照辦煮碗

變黃又點？
你想立咩法都立唔到有咩用？

飲飲食食d嘢只搵黃色經濟圈

鄺神嗰區啲老人家好錫佢

當佢孫咁

用區議會既名應該唔得，我估少數派都係用同鄉會聚餐果類名義咁做，點樣實行可能手足們有idea都可以諗諗黎避嫌

中秋整啲4黃月餅
端午整全肥豬肉傻
送比廢老加速佢地歸西

叫鄺神開班教學

教班廢老玩電話，睇新聞

Tui

用公帑買佢地？
我不如用公帑買佢地！

可以每個區都開免費廣東話班、英文班、香港時事班去本土化新移民，令佢地變黃。同埋開d 平價託兒所，平價老人院，去爭取新移民同老人選票。

咪就係 睇下民建聯班垃圾都可以連任到 就知道想連任真係好易 正常少少就得